[無印員工請入]到底呢三樣嘢有咩分別

Cream同gel之外仲有個gel cream

爭咩呀 溝埋黎做gel cream 呀笨